而家去遊行

應該由邊度開始行起

邊個站都得 跟人行